巴士減班次即係啲人又坐返密啲

咁點撚樣對抗疫情呀？

多餘啦 啲人都會喺巴士站度等
咁就越聚越多人

呢個政府做埋啲嘢真係好鬼反智

真係好on9, 今早住巴士成車都係人，真係好易中！